一句講晒，國泰仲係唔係同路人?

係
唔係

同國泰割定唔割

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

推

國泰係太古既，一定唔割

點都唔撚割

全力支持國泰

希望太古同國泰管理層知道, 就算點樣比支那搞都好, 香港人都會係國泰個後盾, 國泰亦都唔好同香港人割蓆

唔割！

唔割，買返佢啲股份，令佢變成一間香港人航空公司

係 唔割 要割都係同高層割
割左對唔住低層

我想知空域呢家野有闊度，但有冇高度限制？

全世界唯一一間空姐講廣東話既航空公司你話割唔割？唔好同我講香港航空。

啱, frontline 員工大多數都撐我地, 8月5國泰個工會都幫手吹大雞

老閪都唔割

自己人點割

唔撚割，唔使問啦，除非冇機去，如果唔係出門cx 就緊架啦

淨係班員工出晒力幫手反送中
已經值得繼續支持啦

空姐係老肥西都唔割！

香港航空除左個名有香港兩個字之外同香港完全冇關係

唔割

佢係冇路行嘅同路人

係, 國泰死, 就唔會再有真正代表到香港的航空公司啦

核爆都唔割

禁入去睇下，share 岀去

[後欄著火] 國泰跪低？你想以後坐國航？支持真香港人嘅航空公司

第一個 post 就開埋廢 post
唔好應 推返有用 post

你都on9，仲撚使問，未判就炒，你話係啦

比支那趕入絕路
連overfly 都要拎approval 真係痴撚線

根本支那想借呢個機會趕絕國泰再食埋香港空運市場呢舊肥豬肉

紮根香港喎

你話呢

唔撚割 頂左咁撚耐你都割？

講開又講, 因航最近呢期個廣告揾李慧詩拍, 係幾有feel

割你老母
到撚時大陸收購埋
你仲有得飛？

依家國泰比支那打壓, 如果連香港人都唔撐就玩撚完

唔割，因為係唯一屬於香港人既航空公司國泰航空

點都唔會同國泰割 防止國泰被赤化

員工係，公司唔係

唔割但暫時唔好做實際事，否則制裁得仲勁

係

香港航空業對支那黎講係一舊肥豬肉, 國際客貨量已經贏晒
陰謀論咁講, 支那一早已經揾緊位想做低國泰再食埋成個香港航空業

唔撚割！

我諗呢個會係佢地管理層個諗法, 盡量低調同埋滿足晒支那d 要求
至於我地香港人撐到幾多咪撐幾多

見到哩個

國泰唔割得！

支持國泰

全力支持

國泰唔割得!